邊條仆街食蛋糕？

成個運動搞彎哂喇

9點後禁止講蛋糕事件，全世界推開花post

啱啱放監定想繼續分化?
btw, 大家咪再推，集中返行動post

咪再開呢d post住啦屌。。行動先

請善用不推文回覆

仲講，直接block

唔記得禁

請按不推文回覆/不回覆，多謝

拉

你就算唔係鬼
都係豬隊友
檢討一下啦
講咗好耐，出post前睇下有無同類型主題

，，，，

Block

仲開post

推

.

18區要人

屌你而家先知
你都唔係咩好人啦

講夠未？